有無IT巴打計到我地上連登幫連尼住搵左幾多錢?

?

don't get me wrong though I was just curious